我有一個見都無見過既soulmate

唔知你地有無試過 上網識咗個人
傾咗一段時間 覺得好夾 好啱傾
有時連對身邊既朋友 都難以啟齒既說話
好輕易就對佢講得出

雖然其實無見過但就對佢好信任
可惜 佢已經消失咗一段時間
而我亦為咗想忘記佢而del咗tg

但直到依㗎 我發現佢對我真係好重要
有啲野我真係淨係同到佢講
我覺得好有互相扶持既感覺

嗚嗚 我好掛住佢啊
有好多野想講
唔知你依㗎過成點呢
要準時食野啊
你呢個非洲白人

let it go

我都想 其實我有諗過可能佢已經唔想同我傾先會咁

#Push

I know that feel bro

搵個絕對不會見面既筆友好過啦
instant message好易傾傾下就有依存症想見面

巴打 你個經歷係點

我當初有問過佢 覺咗覺得咁樣tg好兒戲？
萬一我地其中一個唔send msg /del咗tg
咁就搵唔到大家
佢話 都係既
因為我地大家真係無對方既sc,ig etc
淨係得tg

當然 傾咗一段時間 我都有想約佢出嚟
但佢都有推咗既 咁我就無再約

係你太chur
有心自己會傾落去
你想人地承諾啲咩？
寫信都會驚突然有一日開始就再收唔到信
好自然，更顯得堅持落去既魅力。
呢啲係講緣份

我有試過，最後都無見過佢

自問唔chur佢
同埋其實我想知道做咩會咁
因為消失得好突然

都係無啦啦消失？

佢有一個同你更夾既人

可能係呢 soulmate 呢啲 都係我自己up自己覺
可能人地一啲都唔覺

能成為密友
點解唔搵佢
佢唔理你？

網路soulmate其實好易搵 唔好咁介懷

唉 自己衰錯手 del咗個chat 搵唔返佢

搵過個囉

唉 唔係咁易㗎
我有試過同其他人傾計
但都係無同佢既個種感覺

你似搵女朋友多d喎

唔係啦 如果係搵就唔會齋傾唔出街都傾到咁耐啦
亦都唔會佢一消失 我就唔開心咁耐啦
如果係搵另一伴 我就會係佢消失 我就搵另一個啦
我真心覺得同佢好好傾
佢同時都帶咗好多正面既影響俾我

利申 絲打

傾耐咗真係會冇話題＆厭
而且有時佢忙/搵到取替你嘅人都可以係原因

當你開始搵新一個傾
好快會搵番個種所謂soulmate 嘅感覺
好多時上網傾計好易將自己嘅感情投射落去
佢只係一個虛無嘅projection
有心同你有發展 一早比左真嘅contact你啦
淨係喺tg傾 好明顯想容易甩身啦
巴打 唔好諗太多啦

你 最近還好嗎 識左7年嘅你

絲打，其實約唔成出黎，即係佢唔想為段關係（朋友又好soulmate又好）負責任
你未真實見過佢
可能你對佢既了解都只係一個假象
網上傾得埋呢樣野實在太虛幻
傾左幾耐？
盡早放低

其實有無問過佢點解唔比得其他contact你?

如果傾到一段時間,又真係好交心嗰種,點會唔比真既contact你。

btw del左chat,但搵返佢個id name都得架喎!

我都遇過一個
唔知點解好岩傾，傾唔停
大家互串吓，由朝傾到晚
佢有借機想見我，我知道的
不過我毒拎淆底轉話題
咁岩果排返pt，中意咗一個女仔
如果唔係因為現實識咗第二個女仔
我可能會中意佢，本身對佢都幾有好感
之後sis zone咗佢，當佢係姐姐
雖然已經隔咗好耐冇傾，但係我仲記得你呀
我仲記得你幾時生日

真係好傷心 但都努力放低緊
只不過係有時見到相關既野會諗起佢

佢有講過唔想share真contact
係因為只係想上嚟呻下
唉 好難搵到個mean得嚟又好warm既人

巴打 你係點放低

4個幾月
但大家有唔開心會傾到深宵
我都覺得好虛幻
係慶幸認識到佢
只不過可惜係唔知佢消失既原因
心入面有條刺

佢開頭係有id 但後尾del咗
所以當我錯手del咗個chat 既時候就搵唔返佢

點解唔keep住

hey soul sister

Hey

始終唔係現實生活識 傾耐左真係冇野好講
但都想搵到個人可以傾耐d都好😂
btw依家有咩app多人用黎搵人傾計

我有好多呢D經驗
但我冇恆心堅持落去
特別驚見面個陣既落差.....幻想破滅

我明架
點解你當初唔再搵下佢，反而del左佢contact
反正未見過，勇敢啲無所謂啦

我錯手啊嗚嗚

我都係tg 唔係好識

我之後都驚 所以唔出嚟見都無咩野
只要一路keep住傾計就好

唔清楚啦，我最近都偶爾係網上識到個朋友，傾咗一個月都好多野講，但當講晒自己嘅野，佢又講晒，我地都一日得一/兩句左右，都好厭，但都希望唔好斷contact

好羨慕你啊
現實生活因爲性格又少同人講自己d心事
網上又識唔多個有心/肯長傾嘅人
積埋太多負能量冇人聽我講，真係就癲

但唔好打算喺交友app識朋友，因為真係100%冇人同你一樣只係單純想搵人長傾心事
網上嘅真心交友真係試過就算，可遇不可求
朋友唔係越多越好，亦唔係咁易搵到
所以最好都係面對現實，係現實積極生活
就算識唔到朋友，都盡量充實自己嘅生活

巴打你咁講即係你都唔係100%單純傾 ？
不過睇你d言行應該唔壞得去邊
有時都係想搵個人吹下水
你好似好積極陽光